依個女同事係唔係對我有好感？

女同事，大我一歲，識咗兩年
whatsapp佢唔會hea回，近乎秒回(佢忙緊另計)
依半年差唔多日日都有whatsapp
Facebook/IG 見有咩好笑嘅野會tag我名
同佢有共同話題
有單獨出過嚟食飯(大排檔)
知我Sick Leave會whatsapp問候我
會同我講一啲未必同其他人講嘅野
會講佢私人時間做咩(send佢旅行/食野相之類)
我有時讚佢靚，佢會比個「講呢啲」嘅表情
對話內容多數係講吃飲玩樂，絕少提及個人感情(大家都知對方拍過拖，但無再講落去)
唔係太多身體接觸

求指教

咁你想點 對佢有feel咪同佢講 想做sp就灌醉佢

你都有口花flirt人

係就去馬，應該得既

係

已經好明顯，唔洗喺度搵鼓勵喇

好撚明顯啦
仲唔去馬等天光咩

唔係

唔想要可以介紹黎識下既

🌚🌚

佢對個個都係咁

唔知 但你係

聖誕有著落
應該可以唔用套

一定係鍾意左你

恭喜你成功加入兵團

好難講喎其實

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

試過類似情況, 但人地只係當你ON9仔咁玩
千祈唔好諗多左

試下約夜晚食飯
單獨出街

多一兩次暗示下
問下佢有無拍拖講下感情野
問佢準備好拍拖未
通常佢會話唔知
你未話考慮下你
跟住sell下自己
下次佢一定唔會主動提
你再話考慮成點

直接問佢有冇鍾意嘅人

多謝大家意見，我講多少少野：
試過一齊食一杯雪糕(兩隻匙)
佢依家無男朋友
試過同佢講，有同事話我地有路，佢覆我「笑死哈哈哈」之類
有次佢返工做到喊有同我講
一齊出街食飯嗰次係AA
遲啲美食節，我有免費飛，佢話不如一齊去
我最多輕拍過佢膊頭，佢無反感
有喺我面前流露真性情(唔妥邊個，有時仲爆粗)

一係曬命一係戇鳩

大將軍

巴打講野簡而精

提升下私下見面食飯既次數
唔好剩係whatsapp, 傾多D電話
然後再睇下有冇再親密左, 有咪試下
如果發現佢根本唔太主動搵你, 開始話唔得閒唔同你出去
咁你自己知掟啦

佢對住我都係咁喎

go 啦，等緊你埋牙食佢咋

係有心就去問多啲佢身邊嘅熟人

入得啦

扑硬

佢身邊d朋友唔識，但佢有同我講佢地咩背景(我有add佢ig, 有問佢身邊人係邊位)
同事方面，佢都有啲熟熟地嘅男同事，但就應該無試過單獨約出嚟食飯

快D除褲入閘啦

識兩年都未一齊 收住一半皮先

之前都遇過差唔多情況
最後得左

記低佢啲小動作，習慣同喜好，不經意係佢面前流露出嚟，比佢知道你對佢係上心，如果佢有啲怕醜嘅反應同面紅，咁有八九成係鐘意你，到時直接同佢講，如果咁小事都做唔到就算。

本身都覺得樓主9成掂，但睇到 佢覆「笑死 哈哈哈」 就似俾人fd zone 左。
Btw 你自己對人有意思 即管去馬，你地關係都算好點都有機。

句 笑死哈哈哈 簡直係有聲 仲要有回音

人生沒有那麼多時間給你去演內心戲

通常收朋友卡

溝女嚟講兩個字

唔使諗咁多
約佢單獨平安夜出街
Go --> 扑得
唔 Go --> 你搵下個啦

你要睇睇精神科先，醫生話你無病先好去馬

傾生意咩

十足啲保險仔sell客講嘅嘢喔

好簡單啫

12月24日約佢去街，佢肯出，掂左9成

老老實實你講既野好多都可能純粹當你close friend
你係有心追就唔好係度自己諗人地係咪對你自己有好感
試下進取d去俾佢get到你追緊佢, 例如自信d問佢24號晚有冇節目, 你想佢出黎一齊食飯行下
唔撚洗又諗乜理由乜理由搵借口先約人地出黎, 你想追佢就係理由
唔係拖都兩拖就俾人追撚埋

你地幾歲？

呢啲嘢同女仔好朋友做幾正常
但係對異性做 都幾明顯 想約你